第一次遇到呢種人

是咁的 由尖東一上車
呢個人就好自然坐底左
之後拎部電話出黎 係咁打機
開哂聲 久唔久仲會尖聲
專心到佢個邊打開門佢都冇意識讓位比人落

精神病人就算啦

咁似我隔離床條友嘅

帶返佢入去啦

但佢唔似有病

咁以天水圍個平均值嚟講都算正常嘅
但西鐵唔係剩係得天水圍呢個站 ok?

你又岩既

自閉 鬱躁 無樣睇